食日本野食到嘔，我要沙嗲牛肉麵

你哋就有地震都飛過去食嘅
我就想返香港食野

哦

你煮比我食？

我下面給你吃

去下贊記，華記囉

利申：一星期2，3次

日本有無港式野
上次係東京赤阪見到間香港大酒樓 但賣既野

東京有贊記

我喺日本讀緊高中都好想食香港野

點解日本啲中式餐廳可以整得咁難食

但貴

你日本讀高中，父母日本！？

有冇食jk

香港，台灣。比人揀中咗黎日本讀書打棒球

邊個揀你？咁你有冇扣番幾件jk 好幸福日本中學

邊度

又問，已經比人問第4次啦係連登

一間運動名校嘅教練

我都係一星期去兩3次

你自己講，與左比人問

咁啊，冇阿！ 一都想

過你兩招

你覺得你自己係台灣男仔定係日本男仔定香港男仔
日本妺咁易溝你都溝唔到

香港男仔，其實佢地對外國人好有興趣，姐係我，不過我對佢地冇乜興趣

你gay

日本妹咁可愛都唔識